典解永遠都係車路士呢隊波搞到件事咁肉酸？？？

一次就搞到謝隊跣到仆街，利失冠
一次就搞到哥狗要列隊歡迎利

明明唔關佢事 係都要搞到成件事咁肉酸先得

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

支持哥狗唔列隊

仲有次搞到熱失冠 淨係可以j未來

點解鏝自己唔生性贏唔到而走去怪車？

好玄
上次兩隊搞到利收皮
一隊車一隊水晶宮
呢兩場好似還返比利一圓宿願咁

兩件事你都應該開心

因為港父

車路士 係李城奪冠個屆又係KO鏝
跟住李城直接奪冠

係KO熱刺

三次都有韋利安？

金章安有英超神加持

黑世三係祝福人地咋

熱狗有無拎過冠軍

喂呀

屈到

拎過足總盃同聯賽盃